當年皇馬為左買碧咸放走馬基尼里 希亞路 迪保斯基 真係好on9

本身條中場係
拖舟 古迪 馬基尼里 費高

之後變左
費高 拖舟 希古拿 碧咸

後防無左希亞路 得返巴禾柏雲之流

佩雷斯主席真係好On9

zidane raul beckham figo

之後買埋加維神添

0405買奧雲 木閘 加維臣

02果陣最強

木閘好似成日傷

會然都係

我記得佢上陣第一場就擺烏龍同紅牌

世清

Nben

又jer

你都戇尻
佩狗係個生意佬
計過條數簽碧咸返黎搵錢仲多過贏冠條水
仲有就係就係簽完碧咸返黎做就左銀河艦隊
起碼過左成10幾年仲有人講緊
就算個陣唔放走個班都唔一定拎到冠

父哥叫我講

最多星嘅人牆

樓上成班傻閪仲係度屌

又25

其實買碧咸點解就要賣馬基
兩個都唔同位

馬基嘈要加人工

唔係zidane左翼 魯爾大哨雙箭咩

點解會放走埋甘比阿素，佢自己想走？

甘比亞素sub, 施丹左, 魯爾R9雙箭

萬人迷咁魅力沒法擋

唔買咸爺點樣將足球商業化呀？碧咸係足球商業化既始祖黎。

佢3個不滿beckham加盟過高人工

on9
最後個季根本係咸爺一個 carry成條中場
carry到拎冠軍

當年 figo回塘到on9
慢撚過街場阿叔

四年先一個西甲加連續四年16郎
有馬基起碼3個西甲一個歐聯

條後防線咁廢 多一個馬基都唔夠

歐聯比當屆德甲4哥拜仁屌打

買奧雲唔買韋拉

個年代25人好似限左3個非歐盟球員 佢又未算太出名 好似咁上下原因

費高回塘係國米踢養生足球都好夠踢

古迪好似未正選打後備前鋒
中場中正選干斯卡奧/甘比亞素拍馬基列尼
施丹左費高右

正前係C朗？佢咁早踢皇馬既咩

大哨呀on9

笑死

黑人。。。

好記得卡路斯之前先講話早上10:30 既training d 人都唔會準時到訓練場，有時甚至係下午過左5點先練下波

話你on9驚你嬲

你鍾意打10個就算？

小朋友唔識外星人

免費放費高
跟著放甘拜亞素 蘇拿利 史耐達
俾國米成就3冠皇 自己果幾年就年年都俾里昂踢走

朗拿度明明09年先去鍠鎷，仲要係打左翼。

國米就正
森美爾 呢堆正野

難分真與假

馬基利尼走都唔關簽碧咸事
係鍠唔肯加佢人工先走

希古拿好似打中堅多,拍擋由希亞路變成柏雲
馬基尼里個位由甘比亞素打,但效果差好遠
有時連古迪同碧咸都要客串防中位

記得當年好似仲有個巴西防中,好似叫法維奧

就係F Conceicao
過左去多蒙特就收左皮
賣晒馬基，甘比同佢真係R頭

魯爾+摩連迪斯先勁

碧咸同皇馬兩者係絕配
放唔放馬基係另話
買完碧咸 已經係全世界焦點
仲吸水過歐聯冠軍

雖然係棄將
其實係借將，借比對面摩納哥踢自己出局，仲有係2004歐聯，波圖摩連奴捧杯果年。

如果你講嘅係碧咸最後嗰季
費高應該踢緊國際米蘭
慢過阿伯都唔關佢事囉

beckham之前3季廢到仆街
蘇拿利都踢得好過佢

歷史係會重演，多年後皇馬試過俾祖記莫拉達射出局

咸爺同綠豆中間嗰個係邊個黎

癲佬踢西甲

個陣買埋托迪就真係好睇

賣左馬基利里之後，皇馬就一沉不振

乾燒卡奧

當時有人話皇馬條中場線冇咗邊個都得，係唔可以冇馬基列利。

佩雷斯黎 當年佢仲踢緊波

好似叫法國球王

家好似教緊波

好唔成熟

古迪踢防中

打唔多過十場。但多數表現唔錯

商業上買beckham 賺左好多

好似仲有森美爾
點知踢得一季就賣走